Sequence句take it or leave it點解會畀哂最樣X嗰兩個唱

呢兩個問我就梗係leave it..

即係邊2個..

名吾開..